乜FYP真係決定最後拎邊個Hon ?

我讀top up，唔知正常升讀日校學位係點

但阿sir跟同學進度，都同佢講到完成到邊part就可拎到2nd甚至1st

好似其他科都唔駛理咁？？

跟credits計 weighting

認真答你 唔係 決定拎咩hon係取決於幫professor含得幾舒服

咩系FYP?

IES呀

Sory for 1989